[文宣]請不要放過呢刻藍絲動搖拉佢轉綠嘅機會

我明呢刻有好多嘢要傾要做
但都要抽時間冷靜同身體有軟化嘅藍傾吓
一嚟互相調整心理，二嚟將佢哋拉埋嚟少少變中立都好

用嘅字眼為免佢哋反感
我哋變少少，撐真警察，反黑警
講到警隊得番一兩個敢爆料棄暗投明嘅真警察
(唔係變節，做份內事叫咩變節)

政府高官笠水，除咗出嚟播帶就冇作為

呢個雖然唔係主力行動，但大局中都必不可少

其實大家真係唔好睇小文宣
我發覺有好多人真係淨係睇cctvb連網都唔上
佢地點解會支持琴晚元朗打人
係因為佢地真心以為有人入去搞事
我覺得文宣要主力講啲黑社會係打埋其他無辜市民
個啲人無入元朗 可能只係搭地鐡經過元朗站都比人衝入去打
啲市民入邊有好多可能本身係撐警或者中立 但佢地都打
而警察唔拉人 比個權佢地打

請大家唔好一說服藍色/中立家人就用啲太偏激字眼
佢地一覺得你偏激就唔聽
我地應該都要懶中立 話暴力一定係唔啱
無 「無辜」呢一點好重要 因為你話示威者比人打 佢地一定會話扺死

光復香港 時代革命

冇錯
唔係叫大家放低宗旨
係美化吓用字，喺自己底線附近
用中立字眼至少拉佢哋去真中立
再感染其他藍fd同政府割蓆
唔講佢哋會唔會參與運動
為年尾拉多十幾票返嚟係非常重要
長期戰線 一票也不能少